[叫春]已經唔敢相信愛情

曾經你以為愛情係一加一你愛我我愛你就夠
你遇到個你好愛嘅人，諗好晒會同佢一世
之後你被分手被傷害
就發現原來被放棄其實好容易

但你相信仲會有人珍惜你
後來你遇到個好愛你嘅人，佢對你好好就晒你
但你發覺自己唔夠愛佢
你係佢嘅世界，但佢只係你忘記上一個嘅替代品
所以你決定放生佢

然後會遇到一啲人 你會覺得同你好夾 好想同佢發展
但發現佢已經有另一半

甚至你又遇到一啲人
你會以為對方會珍惜你嘅好
但最尾呢啲人都會話你太好
配唔起你所以離開你

呢個時候你會發現其實搵一個你愛佢佢又愛你
而嗰一刻大家都可以喺埋一齊嘅人真係好難
見證着身邊有一兩個朋友成功搵到
但更多嘅人係失敗
所以你唔敢亦唔會再相信愛情
每次重新認識一個人真係好攰
唔會想去依賴人
因為知道當佢消失嘅時候你會好痛苦
其實好想拍拖 但已經唔敢再相信愛情

Sorry for1999，但真係好灰

對的時間錯的人

Agger

根本人大左有咁上下經歷已經唔再可以單純去愛一個人
結果只係搵一個可以一齊生活而唔太討厭嘅對象
每一次失戀都係自己靈魂嘅缺失
漸漸就會連自己係點都忘記
連去愛嘅能力都消失殆盡

你個人夠知足既上面講既野有好多都唔會發生
有個會珍惜你既人仲咁多要求做咩

珍惜自己但自己唔鍾意
難道忍心害人？

好似失去左愛人嘅能力

好多人得一想二
到失去先話珍惜
最後咩都無曬
然後唔敢相信愛情

若與不深愛的每夜晚餐
也不知哪個故事更悲慘

與其隨便去搵個人一齊生活倒不如自己一個生活

你係佢嘅全部，但佢唔係你全部
咁對佢公平咩

睇見個標題都打冷震